最新風向：見一個匯豐員工就打一個

大家唔好咁做，真係會失民意，匯豐前線好多黃

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

搞手足
拉

大貓也自豪~

On99

咁嘅時勢就咪玩標題黨啦真係好撚討厭

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

匯豐係遠因啦 唔比星火放錢係佢個戶口
原兇始終係中共港台黑警
對準政權

滙豐手足都搞？
你玩野呀？ 屌！

呢D分分鐘係五毛扮極端唸住分化
要警惕呢類意見

戶口都 close 咗， 關咩事！

拉

岩

出面好多人話要搞匯豐員工

無錯

仆街匯豐! 見一個前線打一個前線!

我認真叫人唔好搞

宜家系正苦想將問題推比滙豐！

洗黑錢系正苦“莫須有”罪名，同銀行有咩野關係？

滙豐美國會同佢慢慢玩

你食屎喇屌你，你不如燒曬匯豐印D港幣先喇，五毛L

匯豐員工私了係無用
但唔係因為佢地黃囉
黨鐵前線都黃？

打埋巴士司機呀笨
之前都係巴士司機肯開度車門,d狗先可以上到車捉人落黎查

反社會人格反到上左腦？

死五毛，煽動民鬥民

你個底都唔系黃人
收皮啦！

分化撚！ 推！

你p 牌

on9

啊蛇，又亂帶風向jm9啊？

玩撚夠未啊屌你老母
出撚埋啲垃圾post

哥仔
唔想俾佢帶風向就用不推文啦
呢嗰咁既垃圾post都上熱門

認真叫人唔好咁做...sir 乜撚國

搞匯豐都冇用
各位睇連登要用腦
唔好咁容易俾人慫恿

推

On99拉

Yes

我唔明你up乜?

玩乜膠

屌你老母臭閪，上個月尾先cut星火ac

我當你即時辭職，你依家都仲等緊last day啦下話？

你條仆街快撚啲貼Ban圖

見到你打匯豐前線好多黃
我都好想地鐵前線都好多黃

利申: 真係無意思 純恥笑下

啲公務員、老師、消防全部都唔係手足喎照你咁講

On9

唔該唔好玩膠
你宜家係蓋世太保攞槍指住HSBC做野 你打佢地D員工做乜

popo你唔打? 垃圾